有無後備連登?

曾經有人係POST入面研究過搵PTT合作, 有無可能?
開一個香港X台灣既聯合論壇
閒時可以做下文化交流
只要有連登同PTT加持, 一定聚到人流
希望ADMIN可以探討下可能性

要既係人開多個做咩？

講咩